原來呢張野係俾強國人睇

屌你老母簡體字

不嬲㗎啦
香港人邊有咁蠢